Kung Flu Fighting! 外國youtuber改歌 大家幫手推到30萬views!

d歌詞寫得幾好
"Those funky chinamen
From funky chinatown
They staged a cover up
They tried to play it down
It's where diseases get their start
From the swine flu to the SARS"

留言都有手足寫China lied people died
大家推到條片去trending!

[同場加映]:
推9gag Kung Flu Fighting post!

多國9gag user都仲係搞唔清楚china係源頭
有小粉紅滲透入9gag反駁
快d幫手推

條片唔比youtube ban 我切柒

高汁

你憎中國姐
條死鬼佬擺明discriminate所有華人
你唔洗走去搖旗架喎

就咁聽佢啲talk, 日日叫 wuhan virus
都有撐香港

小弟整左小小對外文宣，有用攞去洗

同中國人攬炒，好過比中國人spin 走個責任
dllm垃圾中共